# Desafio 01 
## _Docker Golang_
### _Esse desafio é muito empolgante principalmente se você nunca trabalhou com a linguagem Go!_
Você terá que publicar uma imagem no docker hub. Quando executarmos:

[`docker run ozodrac/codeeducation`](https://hub.docker.com/repository/docker/ozodrac/codeeducation)


Temos que ter o seguinte resultado: `Code.education Rocks!`

Se você perceber, essa imagem apenas realiza um print da mensagem como resultado final, logo, vale a pena dar uma conferida no próprio site da Go Lang para aprender como fazer um _**"olá mundo".**_

Lembrando que a Go Lang possui imagens oficiais prontas, vale a pena consultar o Docker Hub.
**A imagem de nosso projeto Go precisa ter menos de 2MB** =)

Dica: No vídeo de introdução sobre o Docker quando falamos sobre o sistema de arquivos em camadas, apresento uma imagem "raiz", talvez seja uma boa utilizá-la.

Divirta-se

# Desafio 02

## _Docker Node Express com Proxy Reverso via Nginx_
Nesse desafio você colocará em prática o que aprendemos em relação a utilização do nginx como proxy reverso. A idéia principal é que quando um usuário acesse o nginx, o mesmo fará uma chamada em nossa aplicação node.js. Essa aplicação por sua vez adicionará um registro em nosso banco de dados mysql, cadastrando um nome na tabela people.

O retorno da aplicação node.js para o nginx deverá ser:

<h1>Full Cycle Rocks!</h1>

- Lista de nomes cadastrada no banco de dados.

Gere o docker-compose de uma forma que basta apenas rodarmos: docker-compose up -d que tudo deverá estar funcionando e disponível na porta: 8080.

Suba tudo em um repositório e faça a entrega.



# ADICIONADA ASSINATURA DE COMMITS #
